# Summary CLASS A

Repository ini khusus untuk menyimpan summary belajar kita guys

Anggota Aing Programer :heart: 

![Kenangan](CLASS-A.jpg)


## Sensei

Sensei | Co-Sensei | Co-Sensei
--- | --- | ---
Ka Angga Raditya | Ka Reza | Ka Arif

## List Of Students

 Name | Address | Gender | Phone Number
 --- |--- | --- | --- 
| 0. Juan Daniel | alamat | L | 08
| 1. Sushi | alamat | L | 08 
| 2. Dedi | alamat | L | 08
| 3. [RifaiMartin](https://git.enigmacamp.com/enigma-camp/class-a/rifaimartin) | alamat | P | 081385446934 :heart:
| 4. Agam | alamat | W | 08
| 5. Fatiri | alamat | L | 08
| 6. Ragil | alamat | L | 08
| 7.  [Ilhamdoanggg](https://git.enigmacamp.com/ilhamdoanggg) | alamat | P | 08
| 8. Mike | alamat | L | 08 
| 9.  Winda | alamat | L | 08
| 10. Safira | alamat | L | 08
| 11. Bayu | alamat | L | 08
| 12. Aldi | alamat | L | 08
| 13. Ryan | alamat | L | 08
| 14. Elda | alamat | L | 08
| 15. Rifqi | alamat | L | 08
| 16. Onggo | alamat | L | 08
| 17. Adrika | alamat | L | 08
| 18. [whydn.id](https://git.enigmacamp.com/whydn.id) | alamat | L | 08
| 19. Billy | alamat | P | 08

Enjoy :alien: !

We're always happy 


## table of contents

### September Ceria

Summary Selama bulan September

[Summary 18 September - Mike](/september/18September-Mike)

[Summary 19 September - Elda](/september/19September-Elda.md)

[Summary 20 September - Safira](/sepetmber/26September-Fatiri)

[Summary 22 September - Sushi](/september/22September-Sushi.md)

[Summary 23 September - Winda](/september/23September-Winda.md)

[Summary 24 september - Dedi](/september/24september-Dedi.md)

[Summary  26 September - Fatiri](/september/26September-Fatiri.md)

[Summary 27 September - Aldi](/september/27September-Aldi.md)

[Summary 28 September - Bayu](/september/28September-Bayu.md)

[Summary 30 September - Juan](/september/30September-Juan.md)


### Oktober Berduka




## Referensi sumber belajar

[Perbedaan List, Set dan Map Pada Java](http://digitalsains.blogspot.com/2015/03/perbedaan-list-set-dan-map-pada-java.html)

[Mengenal dan Memahami Class HashMap di Java - HashMap Bisa Menggunakan For each](https://www.petanikode.com/java-hashmap/)


cretia builder